點睇d女ig 不停叫春話自己Be myself /thebestisyettocome/活得比你好

：真心信佢Be myself
：大家都知三個月之後佢又會搵過個新嘅拍返拖...

Be yourself =做雞啦你

臭雞為左安慰自己多數都會咁講

The best is yet to come

話俾人知佢單身漢姐 be佢老母閪咩